盧蛇吹奏區

銀河唯一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
西意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
pro club神龍 挽救入球 企位100分
這頌盧曲 一吹奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗